你班商家佬搵左十幾年好景錢，而家捱唔夠兩個月就炒人

正廢人

根本個個都賺到仆街

商家佬邊有好人嫁，得錢咋